[長文][絲打入] 我嘅初戀男朋友可能唔係我初戀

中四果下我識左個朋友
佢好溫柔好識得照顧人亦好錫我
我哋識左幾個月左右就開始每日都一齊食午餐，有時仲會午息一齊兩個人去唱K。
我感冒等聯絡家長早退果下佢會俾膝枕我休息，我為左佢學識左整公仔飯盒亦都試過互相餵對方食野，佢偶爾會半開玩笑咁flirt我，話我尷尬果下好好笑

去到中五咁上下我哋仲會偶爾暪住我屋企人出街一齊食埋晚飯Qui住手挨住佢咁行街shopping，其他同學有時見到都會問我哋係唔係又去拍拖
佢都會答:「係啊你唔好打我女朋友主意添啊」咁樣。果下我嘅現任男朋友亦都係到。男朋友係中六先同我熟中五識，上左大學拍拖。
上年五月份果下全女班去grad trip十二日十一夜我同佢孖鋪足十一晚，咁啱到左好似五定六日新聞報導話台灣同性婚姻合法化左佢錫左我一啖…然後問我要唔要去註冊。
出左DSE成績之後佢唔係好理想，去左英國留學
雖然我哋都有聯絡同約好左佢返香港會見面
我其實已經無左再諗過呢件事好耐…
而且我又拍緊拖無論答案係點都好都唔會有咩改變。
但係最近突然收到佢inbox話佢返左黎香港居家隔離緊
自從果日開始我一瞓落床就lur lur攣諗起佢
我想知道佢係當我係一個女仔看待定係只係作為佢嘅妹妹…想知道佢有無一刻愛過我。
我亦都無辦法肯定自己到底係唔係曾經愛上過佢，唔知道係唔係俾左個初戀同初吻佢…

我想知道我哋呢份有緣無份嘅感情算係啲咩…突然問佢又好似好奇怪

利申兩個都唔係tb

你阿哥可能唔係你阿哥

絲打入，咁我出返去先

小氣鬼

喊包

珍

lur lur攣係咩嚟
囉囉攣？

係啊
唔好話佢點諗我，我連我自己點諗都唔知

咁濫交，你真係臭雞嚟

下…我好認真㗎…
我不嬲啲post都認真開㗎

據說直女都會做好多好神奇嘅事
不過問要唔要去註冊嗰下 好似真係有少少認真？

樓主唔怕自爆嘅可以直接啲問佢嘅
不過好大機會返唔到轉頭 咁樣。

拉

佢唔知我有男朋友…
我唔知佢係唔係只係想睇我反應開玩笑…
好亂…好多嘢想知又畏首畏尾

其實你都就走，仲諗咁多做乜

我想知，唔想咁唔嗲唔吊

就係因為直女都可能會咁做我先更加亂…

...吓

有時有啲難開口嘅事就會扮係講笑 就好似愚人節表白咁樣
其實係探緊你嘅反應
有時不經意講出嚟嘅說話先係心入面嗰句。
例如你即刻就答佢 黐線嫁 無可能嫁
咁樣就已經知道。

咁其實知道咗又可以點樣呢
就算係都好 你又唔會拋低個男朋友 去同佢行一條更難行嘅路。

自己問心對佢有咩感情
我都試過同個fd係咁
果時都懷疑自己鍾意佢
後尾先慢慢釋懷

係感情
唔係好定唔好
諗下如果佢同你講佢拍拖你會唔會呷醋

屌
Les就tb咩
有冇再無知啲

就係因為Les唔代表係tb先唔知啊嘛…

所以咪問你自己內心點諗囉
有時係會confuse

唔想有遺憾，就算無辦法發展都想俾呢份感情一份肯定

佢都好靚

你條仔都幾慘

介意
我介意佢同人講過野

唔會
但係我會介意一齊咗你仲諗三諗四

控制唔到
我係唔係好唔合格？

係
精神上你已經出咗軌

但係對象係一個女仔喎
你哋根本唔喺同一條跑道上面

（有人可以接受到同時有一個男朋友同一個女朋友嫁）

我男朋友就係好似唔多介意咁

如果可以一次過扑晒兩個俾我都唔介意

咁你即係否定同性戀愛啫

係唔係真係可以有三個人嘅愛？唔係講性

只係唔係同一條跑道上
無得比較

太可惜
毒舌啲講 你只係因爲世俗眼光同經濟需要（甚至後者都唔需要）先存在喺佢生命入面

點會真係可以完全分隔
人嘅時間有限，邊有可能同時同兩個人戀愛，男女唔重要

你up乜
我只係發表作為男性嘅睇法啫

唔好咁講啦
我都鐘意男朋友㗎
不過對佢兩個嘅感情明顯唔同

從你依句就知你有仇男傾向

但係真係完全兩種感情黎
你都可以愛爸爸同時愛媽媽㗎

你爸爸媽媽唔會因為你愛一邊多啲而呷醋
但係男女朋友會

係你要咁講嘢先嘅。

事實上男朋友可以分手有咩問題 結咗婚都尚且可以離婚
愛一個人本來就無咩保證可以一生一世。
無論男女都一樣。

我男朋友唔介意，如果另一個都唔介意我係唔係就可以全部都要

其實你都就走，搞咁多做乜
隨時一次過傷害兩個人

其實都係 你過到自己嗰關嘅話。

確實一個人每日都只得廿四小時
三個人出街拍拖睇戲食飯 三個人一齊瞓覺 所有嘢都三個人做
係咪真係可以一直接受到？
唔通一人一半時間 又或者冷落其中一個？

講笑咋，我唔打算放棄男朋友
我只係想搞清楚我同另一方嘅感情

咁搞清之後點？
有啲嘢唔搞清反而好過搞清

依度我就支持你喇

如果過去大半年你地其實冇太多來往，咁係你諗多咗啫
同埋點解要隱瞞有男朋友
btw你ig冇合照？

無
唔用攝魂機

難聽說話聽唔聽
驚整喊你

講下笑姐
有影無po ig
唔係地下情不過低調

我唔係講依樣
I mean成單嘢

不過如果男女都唔po一張半張上ig其實都唔太好

奇行異種嚟

喂！

哥哥有科勞我ig，唔想男朋友君命喪黃泉

唔好又話我整喊你

開過個

除咗對波，你都真係幾唔普通

真係好普通姐門禁定係有哥哥呢啲有幾咁出奇？

Btw標題黨
內文同個標題冇關

有啊
咁如果我真係雙性戀我咪變左第一個鐘意嘅係個女仔而唔係男朋友囉

重要咩

鍾意既人就=初戀？你細個都冇暗戀過人咩？

...咩邏輯黎

無

中文攞三咋，咪咁嚴啦！

大陸雞
How much 1Q?

識屌一定屌令堂！

想奶你隻腳

呢樣真係唔好再提
我唔想記返起

想揸…
呀！冇嘢揸

*年收26萬

打錯！！！係26萬

Go eat poop la primary chicken